廁紙迷題

跟本係因為大陸經濟唔掂 出口好差 做得嘅都拎出黎賣 所以廁紙都唔放過 唔係點解釋次次翻貨都係維達同tempo

全民大煉紙

真係見親都得依兩隻

【twitter 要人】維吾爾族人被中共送入集中營證據流出

幫手入去rt + like + reply